東京的士司機接受日本電視台採訪 受訪途中被通知確診新冠肺炎

日本新冠肺炎（武漢肺炎）疫情有擴大跡象，當中已確診東京的士司機曾參加上月於屋形船舉行的新年會，前日（15日）再多7名曾參加新年會的人士確診。日本TBS電視台節目《ひるおび!》訪問曾參加新年會的的士司機，受訪者於採訪途中受到電話通知確診感染新型冠狀病毒，網民紛紛回應：「這算是放送事故嗎？」、「採訪團隊陣亡」

於今日早前播出的日本TBS電視台節目《ひるおび!》中，於前日（15日）採訪一名曾參加新年會的東京的士司機。起初訪問於的士內進行，不知情的記者問的士司機測試結果是否呈陰性，的士司機回應，昨天（14日）早上才進行測試未知結果，記者擔心表示「我還是下車好了」。

訪問在車外繼續進行，的士司機指測試當晚能知結果，如果沒有打電話來通知則代表結果呈陰性，記者再問是否因為沒有通知所以今日繼續接載乘客，司機回應「是的，因為沒有說不能工作，所以昨日也繼續接載乘客。」

後來受訪司機突然收到診所打來的電話，詢問他在做什麼。司機回答「正接受電視台採訪」，電話的另一方要求離遠一點。與記者拉開距離後被診所告知測試結果呈陽性，必需入院。

記者追問「你是沒有症狀對吧？」的士司機回應，「沒錯，沒有症狀。」記者擔心自己受到感染，事後打電話到相關機構詢問，機構回應曾與感染者接觸而無出現症狀不是接受病毒測試的對象，記者只能回家進行家居隔離。

節目主持亦表示這是非常不得了的採訪。另外事件亦傳到台灣討論區PTT上，網民大呼「這樣要算放送事故嗎」、「採訪團隊陣亡」，笑言那位是「戰地記者」。

我估個司機受訪同開工嗰陣有戴口罩個呵？

好笑

記者有冇戴口罩
都係第一次見呢種情況

cls 密切接觸者喎記者

呀！司機你貴姓 你初步測試呈陽性

坐過佢車既乘客都GG

這算是放送事故嗎？

Cls點解仲可以繼續開工

日本又贏

機構回應曾與感染者接觸而無出現症狀不是接受病毒測試的對象，記者只能回家進行家居隔離。

日本真係好撚on9
爆到咁就係因為咁囉

笑爆

日本服務業戴罩開工係對客人唔尊重
緊係冇

相信政府

上個禮拜去日本 條街七成無戴口罩

講到想買就有咁

因為沒有說不能工作，所以昨日也繼續接載乘客。
癡撚線

都未爆，同埋相信政府

放送事故

記者攝影師rip

準備滅團

有戴嗰班係原本有戴開個班嚟

訪問咁近接觸，咁都唔比測試

得fc2直播 jk先有戴口罩

其實唔咁做好易唔夠test...
不過在居隔離我相信日本人多過支那人咁

全隊採訪組都要即刻隔離啦

有聲

花式自殺

又日落

日本今次真係自己攞黎衰

有冇諗過係買唔到

梗係無

有症狀先測試
有得黎都差唔多死了。。 而家肯定超多無症狀帶菌者周圍走

日本係真係on99定點
支那已經爆左好多無症狀傳染者
例如個位細路傳撚哂俾全家

.......
如果支那有言論自由應該都會發生呢種事

千葉果個有症狀都唔撚驗呀 係病人堅持要驗先肯驗

用生命黎採訪

無症狀嘛

2:42

社蓄民族

諗起湖北導演 分分鐘之後又死全家

屌你有聲

其實幾好，本身日本人依家好似之前既武漢，傻下傻下，覺得無事，依家開始會有d緊張感，提高防範意識

乜又係你呀陳生

佢地防範意識都幾差...

唔想搞唔成奧運丫嘛
千葉有個打工仔發咗幾日燒去當地醫院睇
間醫院話上面嘅人唔比驗
個打工仔煩到間醫院肯驗
最後驗到係陽性

玩撚完日本

我岩岩東京返黎，日本人都7成有戴口罩喎

Push

班觀眾以為新聞放送變成整蠱節目

個記者應該收得皮

好似動畫啲搞笑橋段
開口中

日本d節目咁中意用紙板…但又打錯字
保検場保健所

痴孖筋
喜劇劇情咁

點解日本人鐘意乾淨
但小小防疫意識都冇

紙板寫保険場

日豚 豚滅

2-48潛伏期
部分人零病徵
輕易避過病毒檢測

日本人服從性好强
只要個政府點條黑路佢行
佢哋大部份明知係On9都會照跟

少理肺炎

佢地好鐘意跟死曬每一個step嚟做野。但個啲step可能係好耐之前嘅前輩留低，outdated左佢地都仲會跟

到底日本人定義既"傳染“係咪同其他地方唔同?

要見效先叫中招 性病咪大爆發?

武肺：我愛死你地小日本種奴性了

係咪on9架
咁樣中真係好抵死....

真放送事故

rip

完了

我還是下車好了

武漢有人家居隔離之後死全家
希望日本唔會步支那豬後塵

司機有時會帶

好痛心,點解日本人近排咁柒? 太老?

我依家住東京 呢2日警覺性真係高返既

日本完全係信政府唔怕既終極形態

日本信任WHO條死nigga嘅後果

傳埋俾個客真係好尊重

到日本要搶口罩

咪on9啦
我上星期係東京搭左幾次的士個司機都有戴

其實佢地咁樣做，個禍害仲勁過福島
日本政府開始有中共既沒事兒加港共既慢性自殺態度
分分鐘確診人數遲多幾個月追到中共報既假數

cls

家陣強制性要帶

Cut多段出嚟

屌你仲開工

笑撚死我屌你老尾

個記者

完全冇意識咁

多得你d撚樣仲去搞鳩人地囉
仲好講

架仔真係

死到臨頭重咁輕佻對待件事

點會咁唔專重

有乜好痛心，自己攞嚟

白痴架仔

屈穎妍

記者心唸： FUUUUUUCCKKKKKKK

估唔到日本都咁鳩

福島都唔驚，呢樣更加唔驚
越黎越覺得架仔係垃圾人種

利申：細個個陣都曾經係祟日撚

on9 不分人種架

死硬啦 睇佢都無戴眼罩

記者rip

港豬: 呢D時期人少 遊日

佢地奴性重到極致，之前做野座大廈有人確診，管理處講話第二日開始連續三日洗太平地，出通告時大概夜晚十一點，但當晚班日本同事衝曬返公司拎電腦

今舖真係一手突發獨家新聞

日本人都買唔到

突然覺得香港政府垃圾都算係個優點

你剩係睇人缺點咁大把垃圾人種啦

記者擔心自己受到感染，事後打電話到相關機構詢問，機構回應曾與感染者接觸而無出現症狀不是接受病毒測試的對象，記者只能回家進行家居隔離

機構回應曾與感染者接觸而無出現症狀不是接受病毒測試的對象

CLS

日本政府都係戇鳩政府黎
為左面子為左東京奧運為左錢置國民予不顧

有冇恐慌

梗係冇

"機構回應曾與感染者接觸而無出現症狀不是接受病毒測試的對象，記者只能回家進行家居隔離。"

所以日本一定會大爆發...

全民口罩係瘋癲?

其實個機構咁回應係岩
好似依個情況 就算個記者即日至頭幾日去驗都只會係陰性或者假陽性
個檢驗方法係愈後期愈準
但就算咁依段期間都係有潛在傳染性 咁叫佢自我隔離係正路做法呀

on9無分國界

提提樓主

唔好叫新冠肺炎，叫中國武漢肺炎

而家全球都係咁
係咪on9

戰地記者

傻鳩踩港撚你真係無改錯名

記者

終極攬炒，幫「成日出席國際反貪活動」既部門出名！

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

一黎佢地乾淨慣 以為今次冇咁易瀨野 佢地可能仲會笑其他地方污糟
二黎政府都唔當一回事

所以日本女優唔帶奶罩都係因為尊重？

間野淨係話唔幫佢check 無叫佢隔離
係記者自律自己隔離咋 死得啦咁

日本政府同香港鬥衰緊 真係笑死人

日本1.2億人，我當都市部7千萬人，一人一日一個=7千萬個

武漢肺炎之前嘅全球日產量係6千萬個，如果日本鼓勵全民口罩，我估啲口罩最少要2千蚊盒

叫香港政府戇鳩無能無權再統治香港(況且無人授權俾佢地)

冇

Copy個陣睇漏左, sorry

有都比你地班撚樣支那香港人搶哂啦

但中了

後尾改返

當有日本老中青開始大量死亡時 佢地就開始驚了

佢真係唔識架！